請好好珍惜你擁有既運

例如：
有健康，事業上成功，有班warm 既屋企人，有個好好既男／女朋友
有班好朋友
賺到少少橫財 ... etc

因為你唔會一世都好運
運只係by chance 地發生
請好好珍惜你已擁有既運

你當而家咁多二世祖係死嘅

小弟老豆裝修佬一個，但識得有個二世祖靠收租過咗幾十年，日日去夜總會玩女，但過得唔太開心。

利申：信耶，唔信前世今生，但認為依啲唔公平係人類自己造成。

咩都唔信
覺得做人要靠自己腳踏實地
緣份同運氣當係bonus
你唔會一世都擁有

我信命，幾時死，發唔發達，都是整定的。